# Copyright (C) 2024 Payment Gateway for PayPal on WooCommerce
# This file is distributed under the same license as the Payment Gateway for PayPal on WooCommerce package.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Payment Gateway for PayPal on WooCommerce 9.0.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/woo-paypal-"
"gateway\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-07T10:25:44+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-06 18:40+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: woo-paypal-gateway.php
msgid "Payment Gateway for PayPal on WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 上 PayPal 的支付网关"

#. Plugin URI of the plugin
#: woo-paypal-gateway.php
msgid "https://profiles.wordpress.org/easypayment"
msgstr "https://profiles.wordpress.org/easypayment"

#. Description of the plugin
#: woo-paypal-gateway.php
msgid ""
"Advanced Credit Cards, Pay Later, Venmo, SEPA, iDEAL, Mercado Pago, Sofort, "
"Bancontact, Przelewy24, eps & more - by an official PayPal Partner"
msgstr ""

#. Author of the plugin
#: woo-paypal-gateway.php
msgid "easypayment"
msgstr "easypayment"

#. Author URI of the plugin
#: woo-paypal-gateway.php
msgid "https://profiles.wordpress.org/easypayment/"
msgstr "https://profiles.wordpress.org/easypayment/"

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:8
msgid "Return"
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:9
msgid "PayPal Plugin feedback"
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:11
msgid "Close"
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:15
msgid "We’re sorry to see you go! 💔"
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:20
msgid ""
"This is a <strong>temporary deactivation</strong>; I’m troubleshooting an "
"issue."
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:24
msgid ""
"The plugin caused issues with my site’s <strong>layout</strong> or "
"<strong>functionality</strong>."
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:28
msgid "I found the plugin <strong>difficult to set up</strong>."
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:32
msgid "The plugin doesn’t offer the <strong>features I need</strong>."
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:36
msgid "Other"
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:38
msgid ""
"Please share why you’re deactivating the PayPal plugin so we can make "
"improvements."
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:52
msgid "Visit our support page for assistance"
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:52
#, fuzzy
msgid "Get Support"
msgstr "支持"

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:54
msgid "Send & Deactivate"
msgstr ""

#: admin/feedback/deactivation-feedback-form.php:56
msgid "I rather wouldn't say"
msgstr ""

#: includes/class-woo-paypal-gateway-calculations.php:86
#: includes/class-woo-paypal-gateway-calculations.php:185
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: includes/class-woo-paypal-gateway-calculations.php:102
#: includes/class-woo-paypal-gateway-calculations.php:198
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: includes/class-woo-paypal-gateway.php:256
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-woo-paypal-gateway.php:266
msgid "Community support"
msgstr ""

#: includes/class-woo-paypal-gateway.php:267
msgid "Rate our plugin"
msgstr ""

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:39
msgid "Credit Card payments Powered by PayPal / Braintree."
msgstr "信用卡付款 由 PayPal / Braintree 提供支持。"

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:283
msgid "Error: Unable to complete request. Reason: "
msgstr ""

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:326
msgid "Error: No merchant accounts found in the Braintree response."
msgstr ""

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:327
msgid "No merchant accounts found."
msgstr ""

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:340
#, fuzzy
msgid "Unknown error occurred in Braintree response."
msgstr "更新订单时发生错误。"

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:360
#, fuzzy
msgid "%s payment approved! Transaction ID: %s"
msgstr "%s 付款已批准"

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:374
#, fuzzy
msgid ""
"Transaction was submitted to PayPal Braintree but not handled by WooCommerce "
"order, transaction_id: %s, status: %s. Order was put on hold."
msgstr ""
"交易已提交至 PayPal Braintree，但 WooCommerce 订单未处理，transaction_id："
"%s，状态：%s。"

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:654
#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:678
#, fuzzy
msgid "Unable to generate client token."
msgstr "无法创建订单。"

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:688
msgid "Unable to fetch merchant account ID."
msgstr ""

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:756
#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:778
msgid "Refunded %s - Transaction ID: %s"
msgstr "已退款 %s - 交易 ID：%s"

#: includes/gateways/braintree/class-woo-paypal-gateway-braintree.php:772
#, fuzzy
msgid "Partial void is not allowed. Please refund the full order amount."
msgstr "哎呀，您不能部分作废此订单。"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:12
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:20
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:12
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:12
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:12
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:12
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:148
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:181
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:279
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:478
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:547
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:638
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:814
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:899
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:986
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1072
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1158
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1244
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1348
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1436
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1534
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1733
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1802
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1916
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2001
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2088
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2174
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2260
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2346
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2371
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2502
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:13
msgid "Enable Braintree Payment Gateway"
msgstr "启用 Braintree 支付网关"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:19
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:27
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:19
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:19
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:19
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:18
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:156
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1356
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:21
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:29
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:21
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:21
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:21
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:20
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2380
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2543
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "这控制用户在结账时看到的标题。"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:22
#, fuzzy
msgid "Credit / PayPal / PayPal Credit"
msgstr "布伦特里（信用/贝宝/贝宝信用）"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:26
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:34
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:26
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:26
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:26
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:24
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:163
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1363
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1892
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:28
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:36
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:28
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:28
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:28
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:26
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "这控制用户在结账时看到的描述。"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:33
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:44
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:44
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:95
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:30
msgid "Invoice Prefix"
msgstr "发票前缀"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:35
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:46
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:46
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:97
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:32
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1314
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2479
msgid ""
"Please enter a prefix for your invoice numbers. If you use your PayPal "
"account for multiple stores ensure this prefix is unique as PayPal will not "
"allow orders with the same invoice number."
msgstr "请输入您的发票号码的前缀。"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:40
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1384
msgid "Sandbox"
msgstr "沙盒"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:41
msgid "Enable Sandbox Mode"
msgstr "启用沙箱模式"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:43
msgid ""
"Place the payment gateway in sandbox mode using sandbox API keys (real "
"payments will not be taken)."
msgstr "使用沙箱API密钥将支付网关置于沙箱模式（不会进行真实支付）。"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:47
msgid "Sandbox Public Key"
msgstr "沙箱公钥"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:49
#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:56
#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:63
#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:70
#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:77
#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:84
msgid "Get your API keys from your Braintree account."
msgstr "从您的 Braintree 帐户获取 API 密钥。"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:54
msgid "Sandbox Private Key"
msgstr "沙箱私钥"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:61
msgid "Sandbox Merchant ID"
msgstr "沙盒商户ID"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:68
msgid "Live Public Key"
msgstr "实时公钥"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:75
msgid "Live Private Key"
msgstr "实时私钥"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:82
msgid "Live Merchant ID"
msgstr "实时商户 ID"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:89
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:130
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:130
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:102
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:68
msgid "Card Icon"
msgstr "卡牌图标"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:95
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:136
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:136
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:119
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:74
msgid "Debug Log"
msgstr "调试日志"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:97
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:138
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:138
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:121
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:76
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1329
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2494
msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志记录"

#: includes/gateways/braintree/settings-braintree.php:99
msgid "Log PayPal/Braintree events"
msgstr "记录 PayPal/Braintree 事件"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:129
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:133
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:138
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:143
msgid "Payment method successfully added."
msgstr "支付方式添加成功。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:694
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:696
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:697
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:146
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:148
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:149
msgid "An error occurred while trying to connect to PayPal: %s"
msgstr "尝试连接 PayPal 时发生错误：%s"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:701
#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:47
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:153
msgid "Empty Paypal response."
msgstr "空 Paypal 响应。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:706
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:158
msgid "Malformed response received from PayPal"
msgstr "从 PayPal 收到的响应格式错误"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:761
msgid "Payment Status Completed via Express Checkout"
msgstr "通过 Express Checkout 完成付款状态"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:770
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:390
msgid ""
"Address: The payment is pending because your customer did not include a "
"confirmed shipping address and your Payment Receiving Preferences is set "
"such that you want to manually accept or deny each of these payments. To "
"change your preference, go to the Preferences section of your Profile."
msgstr ""
"地址：付款待处理，因为您的客户未提供确认的送货地址，并且您的付款接收首选项设"
"置为您希望手动接受或拒绝每笔付款。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:773
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:393
msgid ""
"Authorization: The payment is pending because it has been authorized but not "
"settled. You must capture the funds first."
msgstr "授权：付款待处理，因为已授权但未结算。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:776
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:396
msgid ""
"eCheck: The payment is pending because it was made by an eCheck that has not "
"yet cleared."
msgstr "eCheck：付款待处理，因为付款是由尚未清算的电子支票进行的。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:779
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:399
msgid ""
"intl: The payment is pending because you hold a non-U.S. account and do not "
"have a withdrawal mechanism. You must manually accept or deny this payment "
"from your Account Overview."
msgstr "intl：付款正在等待，因为您持有非美国账户并且没有提款机制。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:783
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:403
msgid ""
"Multi-currency: You do not have a balance in the currency sent, and you do "
"not have your Payment Receiving Preferences set to automatically convert and "
"accept this payment. You must manually accept or deny this payment."
msgstr ""
"多货币：您发送的货币没有余额，并且您没有将付款接收首选项设置为自动转换和接受"
"此付款。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:786
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:406
msgid ""
"Order: The payment is pending because it is part of an order that has been "
"authorized but not settled."
msgstr "订单：付款待处理，因为它是已授权但未结算的订单的一部分。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:789
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:409
msgid ""
"Payment Review: The payment is pending while it is being reviewed by PayPal "
"for risk."
msgstr "付款审核：付款处于待处理状态，PayPal 正在审核该付款的风险。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:792
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:412
msgid ""
"Unilateral: The payment is pending because it was made to an email address "
"that is not yet registered or confirmed."
msgstr "单边：付款待处理，因为付款是发送到尚未注册或确认的电子邮件地址。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:795
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:415
msgid ""
"Verify: The payment is pending because you are not yet verified. You must "
"verify your account before you can accept this payment."
msgstr "验证：付款正在等待，因为您尚未验证。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:798
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:418
msgid "Other: For more information, contact PayPal customer service."
msgstr "其他：了解更多信息，请联系 PayPal 客服。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:802
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:422
#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:268
msgid "No pending reason provided."
msgstr "未提供未决原因。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:805
msgid "Payment via Express Checkout Pending. PayPal reason: %s."
msgstr "通过快速结帐付款待处理."

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:814
msgid "Express Checkout Error: %s."
msgstr "快速结账错误：%s。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:823
msgid "Payment %s via Express Checkout."
msgstr "通过 Express Checkout 付款 %s。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:838
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:367
msgid "Payer Status: %s"
msgstr "付款人状态：%s"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:841
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:370
msgid "Address Status: %s"
msgstr "地址状态：%s"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:895
msgid ""
"Transaction did not meet our Seller Protection requirements. Cancelling and "
"refunding order."
msgstr "交易不符合我们的卖家保护要求。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-api-handler.php:896
msgid ""
"There was a problem processing your order. Please contact customer support."
msgstr "处理您的订单时出现问题。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-helper.php:224
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1888
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1902
msgid "Confirm your PayPal order"
msgstr "确认您的PayPal订单"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout-helper.php:280
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "作弊?"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout.php:30
msgid "PayPal Express Checkout (deprecated)"
msgstr "PayPal 快速结帐（已弃用）"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout.php:32
msgid "Increase sales by using PayPal express checkout to accept payments."
msgstr "通过使用 PayPal 快速结帐接受付款来增加销售额。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout.php:109
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout.php:110
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/class-woo-paypal-gateway-express-checkout.php:116
msgid "Pay with PayPal"
msgstr "用PayPal支付"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:12
msgid ""
"This image requires an SSL host.  Please upload your image to <a "
"target=\"_blank\" href=\"http://www.sslpic.com\">www.sslpic.com</a> and "
"enter the image URL here."
msgstr "此映像需要 SSL 主机."

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:14
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:145
msgid "Enable PayPal Credit"
msgstr "启用 PayPal 信用"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:16
msgid ""
"This option is disabled. Currently PayPal Credit only available for U.S. and "
"U.K. merchants."
msgstr "此选项已禁用。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:21
msgid "Enable PayPal Express"
msgstr "启用 PayPal Express"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:30
msgid "PayPal Express"
msgstr "贝宝快递"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:37
msgid ""
"Pay via PayPal; you can pay with your credit card if you don't have a PayPal "
"account"
msgstr "通过PayPal支付"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:41
msgid "Account Settings (Classic Sandbox API Credentials)"
msgstr "帐户设置（经典沙箱 API 凭据）"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:46
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:37
msgid "Sandbox Mode"
msgstr "沙盒模式"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:48
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:39
msgid "Enable PayPal Sandbox Mode"
msgstr "启用 PayPal 沙盒模式"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:50
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:41
msgid ""
"Place the payment gateway in development mode. Sign up for a developer "
"account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>"
msgstr "将支付网关置于开发模式。 "

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:53
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:71
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:55
msgid ""
"Create sandbox accounts and obtain API credentials from within your PayPal "
"developer account."
msgstr "创建沙盒帐户并从您的 PayPal 开发者帐户中获取 API 凭据。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:60
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:77
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:82
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:112
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:82
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:112
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:65
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:82
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:73
msgid ""
"Get your live account API credentials from your PayPal account profile under "
"the API Access section <br />or by using <a target=\"_blank\" href=\"https://"
"www.paypal.com/us/cgi-bin/webscr?cmd=_login-api-run\">this tool</a>."
msgstr ""
"从 API 访问部分下的 PayPal 帐户配置文件中获取您的真实帐户 API 凭据<br />或使"
"用 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.paypal.com/us/ "

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:88
msgid "Display Settings (Optional)"
msgstr "显示设置（可选）"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:91
msgid "Customize the appearance of Express Checkout in your store."
msgstr "自定义商店中快速结帐的外观。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:94
msgid "Page Style"
msgstr "页面样式"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:96
msgid ""
"Optionally enter the name of the page style you wish to use. These are "
"defined within your PayPal account."
msgstr "可以选择输入您要使用的页面样式的名称。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:99
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:114
#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:122
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:168
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:102
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1277
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2442
msgid "Brand Name"
msgstr "品牌名称"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:104
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1279
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2444
msgid ""
"This controls what users see as the brand / company name on PayPal review "
"pages."
msgstr "这控制用户在 PayPal 评论页面上看到的品牌/公司名称。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:109
msgid "PayPal Checkout Logo Image(190x60)"
msgstr "PayPal 结帐徽标图像(190x60)"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:111
msgid "This controls what users see as the logo on PayPal review pages. "
msgstr "这控制用户在 PayPal 评论页面上看到的徽标。 "

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:117
msgid "Header Image (750x90)"
msgstr "标题图片 (750x90)"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:119
msgid ""
"This controls what users see as the header banner on PayPal review pages. "
msgstr "这控制用户在 PayPal 评论页面上看到的标题横幅。 "

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:125
msgid "PayPal Account Optional"
msgstr "PayPal 帐户可选"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:127
msgid ""
"Allow customers to checkout without a PayPal account using their credit card."
msgstr "允许客户在没有 PayPal 帐户的情况下使用信用卡结账。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:129
msgid ""
"PayPal Account Optional must be turned on in your PayPal account profile "
"under Website Preferences."
msgstr "必须在网站首选项下的 PayPal 帐户配置文件中启用 PayPal 帐户可选。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:133
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1284
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2449
msgid "Landing Page"
msgstr "登陆页面"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:136
msgid "Type of PayPal page to display."
msgstr "要显示的 PayPal 页面类型。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:140
msgctxt "Type of PayPal page"
msgid "Billing (Non-PayPal account)"
msgstr "计费（非 PayPal 帐户）"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:141
msgctxt "Type of PayPal page"
msgid "Login (PayPal account login)"
msgstr "登录（PayPal账户登录）"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:151
msgid ""
"This enables PayPal Credit, which displays a PayPal Credit button next to "
"the Express Checkout button. PayPal Express Checkout lets you give customers "
"access to financing through PayPal Credit® - at no additional cost to you. "
"You get paid up front, even though customers have more time to pay. A pre-"
"integrated payment button shows up next to the PayPal Button, and lets "
"customers pay quickly with PayPal Credit®."
msgstr ""
"这将启用 PayPal Credit，它会在 Express Checkout 按钮旁边显示 PayPal Credit 按"
"钮。 "

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:154
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1003
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2105
msgid "Product Page"
msgstr "产品页面"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:156
msgid "Show the Express Checkout button on product detail pages."
msgstr "在产品详细信息页面上显示“快速结帐”按钮。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:162
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1089
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2191
msgid "Cart Page"
msgstr "购物车页面"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:163
msgid "Show Express Checkout button on shopping cart page."
msgstr "在购物车页面显示快速结账按钮。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:168
msgid "Cart Button Position"
msgstr "购物车按钮位置"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:169
msgid "Where to display PayPal Express Checkout button(s)."
msgstr "在哪里显示 PayPal Express Checkout 按钮。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:182
msgid "Checkout Page"
msgstr "结账页面"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:184
msgid "Show the Express Checkout button on checkout page."
msgstr "在结帐页面显示“快速结帐”按钮。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:190
msgid "Express Checkout Message"
msgstr "快速结帐消息"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:193
msgid "Skip the checkout form and pay faster with PayPal!"
msgstr "跳过结帐表格并使用 PayPal 更快地付款！"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:197
msgid "Express Checkout Custom Button Styles (Optional)"
msgstr "快速结账自定义按钮样式（可选）"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:202
msgid "Button Size"
msgstr "按钮尺寸"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:205
msgid "Type of PayPal Button Size (small | medium | responsive)."
msgstr "PayPal 按钮大小类型（小 | 中 | 响应式）。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:209
msgid "Small"
msgstr "小"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:210
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:211
msgid "Responsive"
msgstr "响应"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:215
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:244
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:354
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:443
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:512
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:595
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1499
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1609
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1698
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1767
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1850
msgid "Button Shape"
msgstr "纽扣形状"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:218
msgid "Type of PayPal Button Shape (pill | rect)."
msgstr "PayPal 按钮形状的类型（药丸 | 矩形）。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:222
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:252
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:362
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:451
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:520
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:603
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1507
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1617
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1706
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1775
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1858
msgid "Pill"
msgstr "丹药"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:223
msgid "Rect"
msgstr "矩形"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:227
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:229
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:339
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:428
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:497
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:580
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1484
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1594
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1683
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1752
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1835
msgid "Button Color"
msgstr "按钮颜色"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:230
msgid "Type of PayPal Button Color (gold | blue | silver)."
msgstr "PayPal 按钮颜色类型（金色 | 蓝色 | 银色）。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:234
msgid "Gold"
msgstr "金"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:235
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:237
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:347
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:436
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:505
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:588
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:887
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:974
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1060
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1146
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1232
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1492
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1602
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1691
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1760
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1843
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1989
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2076
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2162
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2248
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2334
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:236
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:238
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:348
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:437
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:506
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:589
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1493
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1603
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1692
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1761
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1844
msgid "Silver"
msgstr "银"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:240
msgid "Advanced Settings (Optional)"
msgstr "高级设置（可选）"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:245
msgid "Invoice ID Prefix"
msgstr "发票 ID 前缀"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:247
msgid ""
"Add a prefix to the invoice ID sent to PayPal. This can resolve duplicate "
"invoice problems when working with multiple websites on the same PayPal "
"account."
msgstr "为发送至 PayPal 的发票 ID 添加前缀。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:252
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:119
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:119
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:83
msgid "Payment Action"
msgstr "付款行动"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:255
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:121
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:121
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:86
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1268
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2433
msgid ""
"Choose whether you wish to capture funds immediately or authorize payment "
"only."
msgstr "选择您是否希望立即获取资金或仅授权付款。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:259
msgid "Sale"
msgstr "出售"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:260
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:261
msgid "Order"
msgstr "命令"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:265
msgid "Instant Payments"
msgstr "即时付款"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:267
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1302
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2467
msgid "Require Instant Payment"
msgstr "需要即时付款"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:270
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1299
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2464
msgid ""
"If you enable this setting, PayPal will be instructed not to allow the buyer "
"to use funding sources that take additional time to complete (for example, "
"eChecks). Instead, the buyer will be required to use an instant funding "
"source, such as an instant transfer, a credit/debit card, or PayPal Credit."
msgstr ""
"如果您启用此设置，PayPal 将被指示不允许买家使用需要额外时间才能完成的资金来源"
"（例如，电子支票）。"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:273
msgid "Enable In-Context Checkout flow"
msgstr "启用上下文结账流程"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:275
msgid ""
"The enhanced PayPal Express Checkout with In-Context gives your customers a "
"simplified checkout experience that keeps them local to your website "
"throughout the payment authorization process and enables them to use their "
"PayPal balance, bank account, or credit card to pay without sharing or "
"entering any sensitive information on your site."
msgstr ""
"增强型 PayPal Express Checkout with In-Context 为您的客户提供简化的结账体验，"
"使他们在整个付款授权过程中始终位于您的网站本地，并使他们能够使用其 PayPal 余"
"额、银行帐户或信用卡进行支付，而无需共享或"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:279
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: includes/gateways/express-checkout-nvp/settings-express-checkout.php:281
msgid "Enable logging<code>%s</code>"
msgstr "启用日志记录<code>%s</code>"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:43
#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:175
#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:228
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:116
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:183
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:235
msgid "There was a problem connecting to the payment gateway."
msgstr "连接支付网关时出现问题。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:63
msgid "PayPal Pro (Payflow) token generation failed: "
msgstr "PayPal Pro（Payflow）令牌生成失败： "

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:64
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:155
msgid "Payment error:"
msgstr "支付错误："

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:197
#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:199
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:204
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:206
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:295
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:297
msgid ""
"This order cannot be refunded due to an authorized only transaction.  Please "
"use cancel instead."
msgstr "由于仅授权交易，该订单无法退款。  "

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:231
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:238
msgid "Unexpected response from PayPal."
msgstr "来自 PayPal 的意外响应。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:236
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:243
msgid "Refunded %1$s - PNREF: %2$s"
msgstr "已退款 %1$s - PNREF：%2$s"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:267
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:134
msgid ""
"PayPal Pro (PayFlow) charge authorized (Charge ID: %s). Process order to "
"take payment, or cancel to remove the pre-authorization."
msgstr "PayPal Pro (PayFlow) 收费已授权（收费 ID：%s）。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:270
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:137
msgid "PayPal Pro (Payflow) payment completed (PNREF: %s)"
msgstr "PayPal Pro（Payflow）付款已完成（PNREF：％s）"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:279
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:145
msgid ""
"The payment was flagged by a fraud filter. Please check your PayPal Manager "
"account to review and accept or deny the payment and then mark this order "
"\"processing\" or \"cancelled\"."
msgstr "付款被欺诈过滤器标记。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:310
msgid ""
"Enter your payment details below and click \"Confirm and pay\" to securely "
"pay for your order."
msgstr "在下面输入您的付款详细信息，然后单击“确认并付款”以安全地支付您的订单。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:316
msgid ""
"TEST/SANDBOX MODE ENABLED. In test mode, you can use the card number "
"4111111111111111 with any CVC and a valid expiration date."
msgstr "测试/沙盒模式已启用。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:319
msgid "Card Number "
msgstr "卡号 "

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:323
msgid "Expiry (MM/YY) "
msgstr "到期（月/年） "

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:327
msgid "Card Code "
msgstr "卡牌代码 "

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced-api-handler.php:335
msgid "Confirm and pay"
msgstr "确认并支付"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced.php:29
msgid "PayPal Advanced"
msgstr "贝宝高级版"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced.php:30
msgid ""
"PayPal Advanced works by adding credit card fields on the checkout and then "
"sending the details to PayPal for verification."
msgstr ""
"PayPal Advanced 的工作原理是在结帐时添加信用卡字段，然后将详细信息发送到 "
"PayPal 进行验证。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/class-woo-paypal-gateway-paypal-advanced.php:63
msgid "Enter payment details"
msgstr "输入付款详细信息"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:13
msgid "Enable PayPal Pro Advanced Edition"
msgstr "启用PayPal Pro高级版"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:22
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:22
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:22
msgid "Credit card (PayPal)"
msgstr "信用卡（PayPal）"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:29
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:29
msgid "Pay with your credit card."
msgstr "用您的信用卡付款。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:33
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:33
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:108
msgid "Soft Descriptor"
msgstr "软描述符"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:35
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:35
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:110
msgid ""
"(Optional) Information that is usually displayed in the account holder's "
"statement, for example your website name. Only 23 alphanumeric characters "
"can be included, including the special characters dash (-) and dot (.) . "
"Asterisks (*) and spaces ( ) are NOT permitted."
msgstr "（可选）通常显示在帐户持有人的声明中的信息，例如您的网站名称。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:51
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:51
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:33
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:52
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:52
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:34
msgid "Enable PayPal Sandbox/Test Mode"
msgstr "启用 PayPal 沙箱/测试模式"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:54
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:54
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:36
msgid "Place the payment gateway in development mode."
msgstr "将支付网关置于开发模式。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:59
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:89
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:59
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:89
msgid "Partner"
msgstr "合伙人"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:61
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:91
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:61
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:91
msgid ""
"The ID provided to you by the authorized PayPal Reseller who registered you\n"
"\t\t\tfor the Payflow SDK. If you purchased your account directly from "
"PayPal, use PayPal or leave blank."
msgstr ""
"为您注册 Payflow SDK 的 PayPal 授权经销商向您提供的 ID。\n"
"\t\t\t。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:67
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:97
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:67
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:97
msgid "Merchant Login"
msgstr "商户登录"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:69
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:99
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:69
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:99
msgid ""
"Your merchant login ID that you created when you registered for the account."
msgstr "您注册账户时创建的商户登录ID。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:74
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:104
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:74
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:104
msgid "User (optional)"
msgstr "用户（可选）"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:76
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:106
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:76
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:106
msgid ""
"If you set up one or more additional users on the account, this value is the "
"ID\n"
"\t\t\tof the user authorized to process transactions. Otherwise, leave this "
"field blank."
msgstr ""
"如果您在帐户上设置了一个或多个附加用户，则该值是授权处理交易的用户的 ID。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:84
#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:114
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:84
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:114
msgid "The password that you defined while registering for the account."
msgstr "您在注册帐户时定义的密码。"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:125
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:125
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:90
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1272
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2437
msgid "Capture"
msgstr "捕获"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:126
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:126
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:91
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1273
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2438
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: includes/gateways/paypal-advanced/settings-paypal-advanced.php:141
msgid ""
"Log PayPal Pro (Advanced) events inside <code>woocommerce/logs/paypal-pro-"
"advanced.txt</code>"
msgstr ""
"在 <code>woocommerce/logs/paypal-pro-advanced.txt</code> 中记录 PayPal Pro"
"（高级）事件"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:120
msgid "Empty PayPal response."
msgstr "空 PayPal 响应。"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:154
msgid ""
"PayPal Pro (Payflow) payment failed. Payment was rejected due to an error: "
msgstr "PayPal Pro（Payflow）支付失败。"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow-api-handler.php:159
msgid "Connection error:"
msgstr "连接错误："

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow.php:29
msgid "PayPal Pro PayFlow"
msgstr "PayPal Pro PayFlow"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow.php:30
msgid ""
"PayPal Pro PayFlow Edition works by adding credit card fields on the "
"checkout and then sending the details to PayPal for verification."
msgstr ""
"PayPal Pro PayFlow Edition 的工作原理是在结账时添加信用卡字段，然后将详细信息"
"发送到 PayPal 进行验证。"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow.php:128
#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow.php:134
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro.php:182
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro.php:188
#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest.php:112
#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest.php:118
msgid "Card expiration date is invalid"
msgstr "卡有效期无效"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow.php:131
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro.php:185
#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest.php:115
msgid "Card security code is invalid (only digits are allowed)"
msgstr "卡安全码无效（仅允许数字）"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow.php:137
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro.php:191
#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest.php:121
msgid "Card number is invalid"
msgstr "卡号无效"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow.php:183
#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro.php:150
#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest.php:91
msgid "NOTICE: SANDBOX (TEST) MODE ENABLED."
msgstr "注意：沙盒（测试）模式已启用。"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-payflow.php:185
msgid ""
"For testing purposes you can use the card number 4111111111111111 with any "
"CVC and a valid expiration date."
msgstr ""
"出于测试目的，您可以使用卡号 4111111111111111 以及任何 CVC 和有效的到期日期。"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:13
msgid "Enable PayPal Pro Payflow Edition"
msgstr "启用 PayPal Pro Payflow 版本"

#: includes/gateways/paypal-pro-payflow/settings-paypal-pro-payflow.php:141
msgid ""
"Log PayPal Pro (Payflow) events inside <code>woocommerce/logs/paypal-pro-"
"payflow.txt</code>"
msgstr ""
"在 <code>woocommerce/logs/paypal-pro-payflow.txt</code> 中记录 PayPal Pro "
"(Payflow) 事件"

#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:381
msgid "Payment Status Completed via %s"
msgstr "通过 %s 完成付款状态"

#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:425
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1070
msgid "Payment via %s Pending. PayPal reason: %s."
msgstr "通过 %s 付款待处理。 "

#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:432
msgid "%s Error: %s."
msgstr "%s 错误：%s。"

#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro-api-handler.php:441
msgid "Payment %s via %s."
msgstr "通过 %s 付款 %s。"

#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro.php:34
msgid "PayPal Pro"
msgstr "贝宝专业版"

#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro.php:35
msgid ""
"PayPal Pro works by adding credit card fields on the checkout and then "
"sending the details to PayPal for verification."
msgstr ""
"PayPal Pro 的工作原理是在结帐时添加信用卡字段，然后将详细信息发送到 PayPal 进"
"行验证。"

#: includes/gateways/paypal-pro/class-woo-paypal-gateway-paypal-pro.php:152
#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest.php:93
msgid ""
"For testing purposes you can use the card number 4916311462114485 with any "
"CVC and a valid expiration date."
msgstr ""
"出于测试目的，您可以使用卡号 4916311462114485 以及任何 CVC 和有效的到期日期。"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:13
msgid "Enable PayPal Pro"
msgstr "启用 PayPal Pro"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:29
msgid "Pay with your credit card via PayPal Website Payments Pro."
msgstr "通过 PayPal Website Payments Pro 使用信用卡付款。"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:41
msgid "Sandbox API Username"
msgstr "沙盒 API 用户名"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:43
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:50
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:57
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:64
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:71
#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:78
msgid "Get your API credentials from PayPal."
msgstr "从 PayPal 获取您的 API 凭证。"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:48
msgid "Sandbox API Password"
msgstr "沙盒API密码"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:55
msgid "Sandbox API Signature"
msgstr "沙盒API签名"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:62
msgid "API Username"
msgstr "API用户名"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:69
msgid "API Password"
msgstr "API密码"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:76
msgid "API Signature"
msgstr "API签名"

#: includes/gateways/paypal-pro/settings-paypal-pro.php:124
msgid ""
"Log PayPal Pro events inside <code>woocommerce/logs/paypal-pro.txt</code>"
msgstr "在 <code>woocommerce/logs/paypal-pro.txt</code> 中记录 PayPal Pro 事件"

#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest-api-handler.php:270
#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest-api-handler.php:279
msgid "PayPal Credit Card Payments (REST) payment completed"
msgstr "PayPal 信用卡付款（REST）付款完成"

#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest.php:31
msgid ""
"PayPal direct credit card payments using the REST API.  This allows you to "
"accept credit cards directly on the website."
msgstr "PayPal 使用 REST API 直接信用卡付款。  "

#: includes/gateways/paypal-rest/class-woo-paypal-gateway-paypal-rest.php:105
msgid "Error processing checkout. Please try again."
msgstr "处理结账时出错。"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:14
msgid "Enable PayPal Credit Card (REST)"
msgstr "启用 PayPal 信用卡（REST）"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:21
msgid "PayPal Credit Card (REST)"
msgstr "PayPal 信用卡（REST）"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:27
msgid "Pay with your credit card"
msgstr "用信用卡支付"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:44
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:112
msgid "Sandbox Client ID"
msgstr "沙盒客户端 ID"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:50
msgid "Sandbox Secret ID"
msgstr "沙盒秘密 ID"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:52
msgid "Enter your Sandbox PayPal Rest API Secret ID."
msgstr "输入您的 Sandbox PayPal Rest API 秘密 ID。"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:56
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:80
msgid "Live Client ID"
msgstr "实时客户端 ID"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:62
msgid "Live Secret ID"
msgstr "实时秘密 ID"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:64
msgid "Enter your PayPal Rest API Secret ID."
msgstr "输入您的 PayPal Rest API 秘密 ID。"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:78
msgid "Log PayPal events, such as Secured Token requests"
msgstr "记录 PayPal 事件，例如安全令牌请求"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:81
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:86
#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:87
msgid "Enable Tokenized Payments"
msgstr "启用代币化支付"

#: includes/gateways/paypal-rest/settings-paypal-rest.php:89
msgid ""
"Allow buyers to securely save payment details to their account for quick "
"checkout / auto-ship orders in the future."
msgstr ""
"允许买家将付款详细信息安全地保存到他们的帐户中，以便将来快速结账/自动发货订"
"单。"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:118
msgid "Validation error: PayPal currencies do not match (code %s)."
msgstr "验证错误：PayPal 货币不匹配（代码 %s）。"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:131
msgid "Validation error: PayPal amounts do not match (gross %s)."
msgstr "验证错误：PayPal 金额不匹配（总额 %s）。"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:150
msgid "IPN payment completed"
msgstr "IPN支付完成"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:152
msgid "Payment pending: %s"
msgstr "付款待处理：%s"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:171
#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:208
#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:209
#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:222
#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:223
#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:235
msgid "Payment %s via IPN."
msgstr "通过 IPN 付款 %s。"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:211
msgid "Payment for order %s refunded"
msgstr "订单 %s 的付款已退款"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:211
msgid "Order #%s has been marked as refunded - PayPal reason code: %s"
msgstr "命令"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:225
msgid "Payment for order %s reversed"
msgstr "订单 %s 的付款已撤销"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:225
msgid ""
"Order #%s has been marked on-hold due to a reversal - PayPal reason code: %s"
msgstr "命令"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:237
msgid "Reversal cancelled for order #%s"
msgstr "取消订单逆转"

#: includes/paypal-ipn/class-woo-paypal-gateway-ipn-handler.php:237
msgid ""
"Order #%s has had a reversal cancelled. Please check the status of payment "
"and update the order status accordingly here: %s"
msgstr "命令"

#: ppcp/checkout-block/ppcp-cc-block.php:38
#: ppcp/checkout-block/ppcp-checkout-block.php:38
msgid "Confirm Your PayPal Order"
msgstr "确认您的 PayPal 订单"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-checkout.php:24
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-checkout.php:64
msgid ""
"Sorry, your session has expired. <a href=\"%s\" class=\"wc-backward\">Return "
"to shop</a>"
msgstr "抱歉，您的会话已过期。 "

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-checkout.php:42
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-checkout.php:81
msgid "Unable to create order."
msgstr "无法创建订单。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:20
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:197
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:307
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:396
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:649
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1452
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1562
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1651
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2381
msgid "Credit or Debit Card"
msgstr "信用卡或借记卡"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:82
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:628
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1338
msgctxt "Name of credit card"
msgid "Visa"
msgstr "签证"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:87
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:629
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1339
msgctxt "Name of credit card"
msgid "Mastercard"
msgstr "万事达卡"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:92
msgctxt "Name of credit card"
msgid "Maestro"
msgstr "大师"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:97
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:630
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1340
msgctxt "Name of credit card"
msgid "American Express"
msgstr "美国运通"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:102
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:631
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1341
msgctxt "Name of credit card"
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:107
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:632
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1342
msgctxt "Name of credit card"
msgid "JCB"
msgstr "JCB"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:112
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:633
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1343
msgctxt "Name of credit card"
msgid "Elo"
msgstr "埃洛"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:117
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:634
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1344
msgctxt "Name of credit card"
msgid "Hiper"
msgstr "海佩尔"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway-cc.php:192
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:453
msgid "Refund failed."
msgstr "退款失败。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:70
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:314
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:104
msgid "PayPal Checkout"
msgstr "贝宝结账"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:71
msgid ""
"Effortlessly integrate PayPal with your WooCommerce store! Enter your Client "
"ID and Secret, enable payment methods, and customize settings—all backed by "
"an Official PayPal Partner."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:232
msgid ""
"<strong>PayPal Setup Required:</strong> Your PayPal integration is almost "
"complete! To start accepting payments, simply connect your PayPal account or "
"enter your PayPal Client ID and Secret Key in the <a href=\"%1$s\">API "
"Settings</a>."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:313
#, fuzzy
msgid "API Settings"
msgstr "设置"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:315
#, fuzzy
msgid "Advanced Card Payments"
msgstr "高级卡片处理"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:316
msgid "Google Pay"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:317
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2527
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2544
msgid "Apple Pay"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:318
#, fuzzy
msgid "Pay Later Messaging"
msgstr "启用稍后付款消息功能"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:319
#, fuzzy
msgid "Additional Settings"
msgstr "账户设置"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:320
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:480
msgid "This represents the fee PayPal collects for the transaction."
msgstr "这代表 PayPal 为交易收取的费用。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:481
msgid "PayPal Fee:"
msgstr "贝宝费用："

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:581
msgid "PayPal Account Successfully Connected!"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:584
#, fuzzy
msgid "Change PayPal Account"
msgstr "计费（非 PayPal 帐户）"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:699
msgid "Click to Connect PayPal"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:699
#, fuzzy
msgid "Click to Connect PayPal Sandbox"
msgstr "启用 PayPal 沙箱"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:1029
msgid "Click to Enable Google Pay"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-gateway.php:1060
msgid "Click to Enable Apple Pay"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-product.php:75
msgid ""
"Please choose the quantity of items you wish to add to your cart&hellip;"
msgstr "请选择您要添加到购物车的商品数量"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-product.php:84
msgid "Please choose a product to add to your cart&hellip;"
msgstr "请选择要添加到购物车的产品"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-product.php:131
msgid "Please choose product options&hellip;"
msgstr "请选择产品选项"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-product.php:147
msgid "Invalid value posted for %s"
msgstr "为 %s 发布的值无效"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-product.php:154
msgid "%s is a required field"
msgid_plural "%s are required fields"
msgstr[0] "%s is a required field"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:158
msgid "Continue to payment"
msgstr "继续付款"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:656
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1384
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:2541
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1021
msgid "Card Details"
msgstr "卡牌详情"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:667
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1395
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:2552
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1032
msgid "Address Verification Result"
msgstr "地址验证结果"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:676
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1404
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:2561
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1041
msgid "Card Security Code Result"
msgstr "卡安全码结果"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:694
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1427
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:2579
msgid "Payment via %s : %s."
msgstr "通过 %s 付款：%s。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:701
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:764
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1423
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:2586
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1062
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1077
msgid "%s Transaction ID: %s"
msgstr "%s 事务 ID：%s"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:767
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1773
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1080
msgid ""
"Payment authorized. Change payment status to processing or complete to "
"capture funds."
msgstr "付款已授权。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1125
msgid "Refunded %1$s - Refund ID: %2$s"
msgstr "已退款 %1$s - 退款 ID：%2$s"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1296
msgid "An error occurred while updating the order."
msgstr "更新订单时发生错误。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1448
msgid "Payment Gateway for PayPal on WooCommerce: %s"
msgstr "WooCommerce 上 PayPal 的支付网关：%s"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1449
msgid "WooCommerce Version: %s"
msgstr "WooCommerce 版本：%s"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1776
msgid "Payment pending (%s)."
msgstr "付款待处理（%s）。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:1956
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:2385
msgid "Sorry, your session has expired."
msgstr "抱歉，您的会话已过期。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-request.php:2164
msgid ""
"This payment was unable to be processed successfully. Please try again with "
"another payment method."
msgstr "此付款无法成功处理。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-seller-onboarding.php:119
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-seller-onboarding.php:135
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-seller-onboarding.php:156
msgid "Return to your shop."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:59
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1376
msgid "Environment"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:62
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1379
msgid "Select PayPal Environment"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:64
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1381
msgid ""
"Choose the PayPal environment. Select \"Sandbox\" for testing transactions "
"(no real transactions will occur) or \"Production\" for live transactions."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:67
#, fuzzy
msgid "Sandbox (Test Mode)"
msgstr "沙盒模式"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:68
#, fuzzy
msgid "Production (Live)"
msgstr "产品页面"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:82
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:114
#, fuzzy
msgid "Enter PayPal Client ID."
msgstr "输入您的 PayPal 客户端 ID。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:88
#, fuzzy
msgid "Live Secret key"
msgstr "实时秘密 ID"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:90
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:122
#, fuzzy
msgid "Enter PayPal Secret key."
msgstr "输入您的 PayPal 密码。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:96
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:128
#, fuzzy
msgid "PayPal Connection"
msgstr "贝宝结账"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:120
#, fuzzy
msgid "Sandbox Secret key"
msgstr "沙盒秘密"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:141
#, fuzzy
msgid "PayPal Checkout Settings"
msgstr "贝宝结账"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:150
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1350
msgid "Enable PayPal Checkout"
msgstr "启用 PayPal 结帐"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:151
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1351
#, fuzzy
msgid ""
"Enable this option to activate the PayPal Checkout gateway. Uncheck to "
"disable it."
msgstr "选中此框以启用支付网关。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:158
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1358
#, fuzzy
msgid "The title displayed to customers during checkout."
msgstr "这控制用户在结账时看到的标题。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:159
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:462
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:531
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1359
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1717
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1786
msgid "PayPal"
msgstr "贝宝"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:165
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1365
#, fuzzy
msgid "The description displayed to customers during checkout."
msgstr "这控制用户在结账时看到的描述。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:173
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1428
#, fuzzy
msgid "Product Page Settings"
msgstr "产品页面"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:184
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1439
msgid "Enable PayPal Smart Button on the Product Pages."
msgstr "启用产品页面上的 PayPal 智能按钮。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:190
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:300
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:389
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1445
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1555
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1644
msgid "Hide Funding Method(s)"
msgstr "隐藏资助方法"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:193
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1448
#, fuzzy
msgid ""
"Funding methods selected here will be hidden from buyers on the product page "
"only."
msgstr "此处选择的资金方式将在结帐时对买家隐藏。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:198
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:308
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:397
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1453
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1563
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1652
msgid "PayPal Credit"
msgstr "贝宝信用"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:199
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:309
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:398
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1454
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1564
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1653
msgid "Pay Later"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:200
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:310
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:399
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1455
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1565
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1654
msgid "Bancontact"
msgstr "联系"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:201
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:311
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:400
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1456
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1566
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1655
msgid "BLIK"
msgstr "闪电"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:202
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:312
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:401
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1457
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1567
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1656
msgid "eps"
msgstr "eps"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:203
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:313
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:402
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1458
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1568
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1657
msgid "giropay"
msgstr "吉罗支付"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:204
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:314
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:403
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1459
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1569
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1658
msgid "iDEAL"
msgstr "理想"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:205
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:315
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:404
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1460
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1570
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1659
msgid "Mercado Pago"
msgstr "梅尔卡多·帕戈"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:206
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:316
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:405
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1461
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1571
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1660
msgid "MyBank"
msgstr "网商银行"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:207
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:317
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:406
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1462
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1572
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1661
msgid "Przelewy24"
msgstr "普泽勒维24"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:208
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:318
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:407
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1463
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1573
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1662
msgid "SEPA-Lastschrift"
msgstr "SEPA-Lastschrift"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:209
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:319
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:408
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1464
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1574
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1663
msgid "Sofort"
msgstr "索福特"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:210
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:320
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:409
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1465
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1575
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1664
msgid "Venmo"
msgstr "文莫"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:213
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:323
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:412
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1468
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1578
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1667
msgid "Select funding methods to hide."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:217
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:327
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:416
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:485
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:568
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1472
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1582
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1671
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1740
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1823
msgid "Button Layout"
msgstr "按钮布局"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:220
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:330
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:419
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:488
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:571
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1475
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1585
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1674
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1743
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1826
msgid ""
"Select Vertical for stacked buttons, and Horizontal for side-by-side buttons."
msgstr "为堆叠按钮选择“垂直”，为并排按钮选择“水平”。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:224
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:492
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:575
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1479
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1747
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1830
msgid "Horizontal (Recommended)"
msgstr "水平（推荐）"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:225
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:493
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:576
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1480
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1748
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1831
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:232
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:342
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:431
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:500
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:583
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1487
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1597
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1686
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1755
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1838
msgid "Set the color you would like to use for the PayPal button."
msgstr "设置您想要用于 PayPal 按钮的颜色。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:236
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:346
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:435
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:504
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:587
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1491
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1601
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1690
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1759
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1842
msgid "Gold (Recommended)"
msgstr "黄金（推荐）"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:239
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:349
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:438
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:507
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:590
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:878
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:887
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:965
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:974
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1051
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1060
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1137
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1146
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1223
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1232
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1494
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1604
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1693
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1762
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1845
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1980
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1989
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2067
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2076
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2153
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2162
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2239
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2248
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2325
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2334
msgid "White"
msgstr "白色"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:240
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:350
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:439
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:508
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:591
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:878
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:887
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:965
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:974
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1051
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1060
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1137
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1146
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1223
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1232
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1495
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1605
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1694
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1763
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1846
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1980
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1989
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2067
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2076
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2153
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2162
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2239
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2248
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2325
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2334
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:247
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:357
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:446
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:515
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:598
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1502
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1612
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1701
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1770
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1853
msgid "Set the shape you would like to use for the buttons."
msgstr "设置您想要用于按钮的形状。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:251
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:361
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:450
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:519
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:602
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1506
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1616
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1705
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1774
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1857
msgid "Rect (Recommended)"
msgstr "矩形（推荐）"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:256
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:366
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:455
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:524
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:607
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1511
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1621
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1710
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1779
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1862
msgid "Button Label"
msgstr "按钮标签"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:259
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:369
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:458
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:527
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:610
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1514
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1624
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1713
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1782
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1865
msgid "Set the label type you would like to use for the PayPal button."
msgstr "设置您想要用于 PayPal 按钮的标签类型。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:263
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:373
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:614
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1518
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1628
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1869
msgid "PayPal (Recommended)"
msgstr "PayPal（推荐）"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:264
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:374
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:463
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:532
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:615
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:716
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:796
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1519
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1629
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1718
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1787
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1870
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2519
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:265
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:375
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:464
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:533
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:616
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1520
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1630
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1719
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1788
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1871
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:266
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:376
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:465
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:534
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:617
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1521
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1631
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1720
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1789
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1872
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:272
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1527
#, fuzzy
msgid "Cart Page Settings"
msgstr "智能支付按钮设置"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:282
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1537
msgid "Enable PayPal Smart Button on the Cart page."
msgstr "在购物车页面上启用 PayPal 智能按钮。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:285
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1540
msgid ""
"Optionally override global button settings above and configure buttons "
"specific to Cart page."
msgstr "可以选择覆盖上面的全局按钮设置并配置特定于购物车页面的按钮。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:288
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:556
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1543
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1811
#, fuzzy
msgid "Button Location"
msgstr "按钮布局"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:291
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:559
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1546
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1814
msgid ""
"The location of the payment buttons in relation to the Proceed to checkout "
"button."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:295
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:563
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1550
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1818
msgid "Below checkout button"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:296
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:564
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1551
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1819
msgid "Above checkout button"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:303
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:392
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1558
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1647
msgid ""
"Funding methods selected here will be hidden from buyers during checkout."
msgstr "此处选择的资金方式将在结帐时对买家隐藏。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:334
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:423
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1589
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1678
msgid "Vertical (Recommended)"
msgstr "垂直（推荐）"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:335
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:424
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1590
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1679
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:382
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1637
#, fuzzy
msgid "Checkout Page Settings"
msgstr "结账页面"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:471
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1726
#, fuzzy
msgid "Express Checkout Settings"
msgstr "快速结帐消息"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:481
#, fuzzy
msgid ""
"Enable Express Checkout (Display the PayPal button at the top of the "
"checkout page)."
msgstr "此消息将显示在结帐页面顶部的 PayPal Express Checkout 按钮附近。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:540
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1795
#, fuzzy
msgid "Mini Cart Settings"
msgstr "迷你车页面"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:550
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1805
msgid "Enable PayPal Smart Button on the Mini Cart page."
msgstr "在迷你购物车页面启用 PayPal 智能按钮。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:553
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1808
msgid ""
"Optionally override global button settings above and configure buttons "
"specific to Mini Cart page."
msgstr "可选择覆盖上面的全局按钮设置并配置特定于迷你购物车页面的按钮。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:640
msgid ""
"Enable Advanced Credit/Debit Card in the Payment Gateway List on the "
"Checkout Page"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:642
msgid ""
"Enable the Advanced Credit/Debit Card payment option as a separate gateway "
"on the checkout page. This gateway typically offers a lower PayPal fee "
"compared to the PayPal Smart Button. The fee is 2.59% + $0.49* per "
"transaction for Advanced Credit/Debit Card payments and 3.49% + $0.49* for "
"PayPal Smart Buttons. It supports major cards like Visa, Mastercard, and "
"American Express, providing a secure and streamlined payment experience."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:646
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2378
msgid "Advanced Credit Cards Title"
msgstr "高级信用卡称号"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:648
msgid ""
"Set the title for the Advanced Credit/Debit Card payment method as it will "
"appear on the checkout page (e.g., 'Pay with Credit/Debit Card').."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:653
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2385
#, fuzzy
msgid "Advanced Credit/Debit Card Position"
msgstr "高级信用卡称号"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:657
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2389
msgid "Show Before PayPal Smart Buttons"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:658
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2390
msgid "Show After PayPal Smart Buttons"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:662
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2394
msgid ""
"This setting allows you to control where the advanced credit or debit card "
"payment option is displayed on the checkout page in relation to the PayPal "
"Smart Buttons."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:665
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2397
msgid "Disable specific credit cards"
msgstr "禁用特定信用卡"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:670
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2402
msgid ""
"By default all possible credit cards will be accepted. You can disable some "
"cards, if you wish."
msgstr "默认情况下，将接受所有可能的信用卡。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:677
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2409
msgid "Contingency for 3D Secure"
msgstr "3D安全应急措施"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:681
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2413
msgid "3D Secure when required"
msgstr "3D 需要时固定"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:682
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2414
msgid "Always trigger 3D Secure"
msgstr "始终触发 3D 安全"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:686
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2418
msgid ""
"3D Secure benefits cardholders and merchants by providing an additional "
"layer of verification using Verified by Visa, MasterCard SecureCode and "
"American Express SafeKey."
msgstr ""
"3D Secure 通过使用 Visa、MasterCard SecureCode 和 American Express SafeKey 提"
"供额外的验证层，使持卡人和商户受益。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:694
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:774
msgid "Important Note"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:696
msgid ""
"To use Google Pay, ensure it is enabled in your PayPal account. If Google "
"Pay is not enabled, the button will not display. Please refer to <a "
"href=\"https://developer.paypal.com/docs/checkout/apm/google-pay/#link-"
"setupyoursandboxaccounttoacceptgooglepay\" target=\"_blank\">this guide</a> "
"for instructions on how to enable Google Pay in your PayPal account."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:699
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:738
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2503
#, fuzzy
msgid "Enable Google Pay"
msgstr "启用标语"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:700
msgid "Enable Google Pay on your store"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:702
msgid "Check this box to display the Google Pay button on selected pages."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:706
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:786
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2509
msgid "Select Page(s)"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:712
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:792
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:826
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1928
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2515
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:713
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:793
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:826
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1928
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2516
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:714
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:794
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2517
#, fuzzy
msgid "Mini Cart"
msgstr "迷你车页面"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:715
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:795
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2518
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:500
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:521
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:541
#, fuzzy
msgid "Express Checkout"
msgstr "快速结帐消息"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:718
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2521
msgid ""
"Set the page(s) to display the Google Pay button. Configure display options "
"below."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:726
msgid "Important Note: Enable Google Pay"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:728
msgid ""
"Google Pay is not enabled in your PayPal account. Click below to enable it."
"<br><br><strong>Supported Countries:</strong><br>Australia, Austria, "
"Belgium, Bulgaria, Canada, China, Cyprus, Czech Republic, Denmark, Estonia, "
"Finland, France, Germany, Greece, Hong Kong, Hungary, Ireland, Italy, Japan, "
"Latvia, Liechtenstein, Lithuania, Luxembourg, Malta, Netherlands, Norway, "
"Poland, Portugal, Romania, Singapore, Slovakia, Slovenia, Spain, Sweden, "
"United States, United Kingdom<br><br><strong>Supported Currencies:</"
"strong><br>AUD, BRL, CAD, CHF, CZK, DKK, EUR, GBP, HKD, HUF, ILS, JPY, MXN, "
"NOK, NZD, PHP, PLN, SEK, SGD, THB, TWD, USD"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:750
msgid "Important Note: Enable Apple Pay"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:752
msgid ""
"Apple Pay is not enabled in your PayPal account. Click below to enable it."
"<br><br><strong>Supported Countries:</strong><br>Australia, Austria, "
"Belgium, Bulgaria, Canada, China, Cyprus, Czech Republic, Denmark, Estonia, "
"Finland, France, Germany, Greece, Hong Kong, Hungary, Ireland, Italy, Japan, "
"Latvia, Liechtenstein, Lithuania, Luxembourg, Malta, Netherlands, Norway, "
"Poland, Portugal, Romania, Singapore, Slovakia, Slovenia, Spain, Sweden, "
"United States, United Kingdom<br><br><strong>Supported Currencies:</"
"strong><br>AUD, BRL, CAD, CHF, CZK, DKK, EUR, GBP, HKD, HUF, ILS, JPY, MXN, "
"NOK, NZD, PHP, PLN, SEK, SGD, THB, TWD, USD"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:762
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:779
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2533
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2534
#, fuzzy
msgid "Enable Apple Pay"
msgstr "启用 PayPal Pro"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:776
msgid ""
"To use apple Pay, ensure it is enabled in your PayPal account. If apple Pay "
"is not enabled, the button will not display. Please refer to <a "
"href=\"https://developer.paypal.com/docs/checkout/apm/apple-pay/#link-"
"setupyoursandboxaccounttoacceptapplepay\" target=\"_blank\">this guide</a> "
"for instructions on how to enable apple Pay in your PayPal account."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:780
msgid "Enable Apple Pay on your store"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:782
msgid "Check this box to display the Apple Pay button on selected pages."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:798
msgid ""
"Set the page(s) to display the Apple Pay button. Configure display options "
"below."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:815
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1917
msgid "Enable Pay Later Messaging"
msgstr "启用稍后付款消息功能"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:821
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1923
msgid "Page Type"
msgstr "页面类型"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:826
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1928
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:826
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1928
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:826
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1928
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:830
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1932
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:836
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:923
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1009
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1095
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1181
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1938
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2025
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2111
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2197
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2283
msgid "Layout Type"
msgstr "布局类型"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:842
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:929
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1015
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1101
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1187
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1944
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2031
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2117
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2203
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2289
msgid "Text Layout"
msgstr "文字布局"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:842
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:929
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1015
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1101
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1187
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1944
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2031
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2117
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2203
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2289
msgid "Flex Layout"
msgstr "弹性布局"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:845
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:932
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1018
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1104
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1190
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1947
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2034
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2120
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2206
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2292
msgid "Logo Type"
msgstr "标志类型"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:851
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:938
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1024
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1110
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1196
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1953
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2040
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2126
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2212
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2298
msgid "Primary"
msgstr "小学"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:851
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:938
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1024
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1110
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1196
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1953
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2040
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2126
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2212
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2298
msgid "Alternative"
msgstr "另类"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:851
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:938
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1024
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1110
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1196
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1953
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2040
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2126
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2212
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2298
msgid "Inline"
msgstr "内联"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:851
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:938
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1024
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1110
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1196
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1953
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2040
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2126
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2212
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2298
msgid "None"
msgstr "无"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:854
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:941
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1027
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1113
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1199
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1956
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2043
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2129
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2215
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2301
msgid "Logo Position"
msgstr "标志位置"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:860
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:947
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1033
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1119
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1205
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1962
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2049
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2135
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2221
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2307
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:860
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:947
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1033
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1119
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1205
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1962
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2049
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2135
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2221
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2307
msgid "Right"
msgstr "对"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:860
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:947
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1033
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1119
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1205
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1962
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2049
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2135
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2221
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2307
msgid "Top"
msgstr "顶"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:863
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:950
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1036
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1122
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1208
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1965
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2052
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2138
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2224
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2310
msgid "Text Size"
msgstr "文字大小"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:869
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:956
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1042
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1128
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1214
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1971
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2058
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2144
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2230
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2316
msgid "10 px"
msgstr "10 像素"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:869
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:956
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1042
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1128
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1214
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1971
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2058
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2144
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2230
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2316
msgid "11 px"
msgstr "11 像素"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:869
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:956
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1042
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1128
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1214
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1971
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2058
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2144
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2230
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2316
msgid "12 px"
msgstr "12 像素"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:869
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:956
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1042
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1128
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1214
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1971
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2058
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2144
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2230
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2316
msgid "13 px"
msgstr "13 像素"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:869
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:956
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1042
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1128
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1214
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1971
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2058
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2144
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2230
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2316
msgid "14 px"
msgstr "14 像素"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:869
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:956
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1042
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1128
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1214
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1971
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2058
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2144
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2230
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2316
msgid "15 px"
msgstr "15 像素"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:869
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:956
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1042
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1128
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1214
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1971
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2058
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2144
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2230
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2316
msgid "16 px"
msgstr "16 像素"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:872
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:959
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1045
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1131
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1217
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1974
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2061
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2147
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2233
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2319
msgid "Text Color"
msgstr "文字颜色"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:878
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:887
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:965
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:974
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1051
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1060
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1137
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1146
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1223
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1232
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1980
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1989
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2067
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2076
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2153
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2162
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2239
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2248
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2325
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2334
msgid "Monochrome"
msgstr "单色"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:878
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:887
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:965
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:974
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1051
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1060
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1137
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1146
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1223
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1232
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1980
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1989
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2067
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2076
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2153
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2162
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2239
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2248
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2325
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2334
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:881
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:968
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1054
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1140
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1226
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1983
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2070
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2156
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2242
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2328
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:887
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:974
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1060
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1146
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1232
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1989
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2076
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2162
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2248
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2334
msgid "White (No Border)"
msgstr "白色（无边框）"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:887
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:974
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1060
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1146
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1232
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1989
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2076
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2162
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2248
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2334
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:890
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:977
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1063
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1149
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1235
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1992
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2079
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2165
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2251
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2337
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:896
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:983
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1069
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1155
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1241
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1998
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2085
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2171
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2257
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2343
msgid "Flexes between 120px and 300px wide"
msgstr "在 120 像素和 300 像素宽之间弯曲"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:896
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:983
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1069
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1155
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1241
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1998
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2085
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2171
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2257
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2343
msgid "160px wide"
msgstr "160 像素宽"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:896
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:983
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1069
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1155
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1241
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1998
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2085
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2171
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2257
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2343
msgid "Flexes between 250px and 768px wide"
msgstr "在 250 像素和 768 像素宽之间弯曲"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:896
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:983
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1069
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1155
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1241
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1998
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2085
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2171
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2257
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2343
msgid "Flexes between 250px and 1169px wide"
msgstr "在 250 像素和 1169 像素宽之间弯曲"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:900
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2002
msgid ""
"I need a shortcode so that I can place the message in a better spot on Home "
"page."
msgstr "我需要一个短代码，以便我可以将消息放置在主页上更好的位置。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:907
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:994
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1080
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1166
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1252
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2009
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2096
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2182
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2268
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2354
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:916
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2018
msgid "Category Page"
msgstr "类别页"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:987
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2089
msgid ""
"I need a shortcode so that I can place the message in a better spot on "
"category page."
msgstr "我需要一个短代码，以便我可以将消息放置在类别页面上更好的位置。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1073
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2175
msgid ""
"I need a shortcode so that I can place the message in a better spot on "
"product page."
msgstr "我需要一个短代码，以便我可以将消息放置在产品页面上更好的位置。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1159
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2261
msgid ""
"I need a shortcode so that I can place the message in a better spot on cart "
"page."
msgstr "我需要一个短代码，以便我可以将消息放置在购物车页面上更好的位置。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1175
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2277
msgid "Payment Page"
msgstr "支付页面"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1245
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2347
msgid ""
"I need a shortcode so that I can place the message in a better spot on "
"payment page."
msgstr "我需要一个短代码，以便我可以将消息放置在支付页面上更好的位置。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1265
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2430
msgid "Payment action"
msgstr "支付行动"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1287
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2452
msgid ""
"The type of landing page to show on the PayPal site for customer checkout. "
"PayPal Account Optional must be checked for this option to be used."
msgstr "在 PayPal 网站上显示供客户结帐的登录页面类型。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1288
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2453
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1289
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2454
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1290
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2455
msgid "No Preference"
msgstr "没有偏好"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1295
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2460
msgid "Instant Payments "
msgstr "即时付款 "

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1305
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2470
msgid "Send Item Details"
msgstr "发送物品详细信息"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1306
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2471
msgid "Send line item details to PayPal"
msgstr "将行项目详细信息发送到 PayPal"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1308
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2473
msgid ""
"Include all line item details in the payment request to PayPal so that they "
"can be seen from the PayPal transaction details page."
msgstr ""
"在向 PayPal 发出的付款请求中包含所有行项目详细信息，以便可以从 PayPal 交易详"
"细信息页面看到它们。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1312
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2477
msgid "Invoice prefix"
msgstr "发票前缀"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1319
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2484
msgid "Credit Card Statement Name"
msgstr "信用卡账单名称"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1321
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2486
msgid ""
"The value entered here will be displayed on the buyer's credit card "
"statement."
msgstr "此处输入的值将显示在买家的信用卡账单上。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1327
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2492
msgid "Debug log"
msgstr "调试日志"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1331
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2496
#, fuzzy
msgid "Log PayPal events, such as Webhook, Payment, Refund inside %s"
msgstr "记录 PayPal 事件，例如安全令牌请求"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1370
#, fuzzy
msgid "PayPal API Credentials"
msgstr "贝宝信用"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1385
#, fuzzy
msgid "Production"
msgstr "产品"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1389
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1407
#, fuzzy
msgid "Client ID"
msgstr "实时客户端 ID"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1392
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1410
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration: none;\">Retrieve "
"your Client ID and Secret key</a>&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;<a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\" style=\"text-decoration: none;\">Need help? Read PayPal’s "
"documentation</a>"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1400
#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1418
msgid "Secret key"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1402
#, fuzzy
msgid "Enter your Secret key."
msgstr "输入您的 PayPal 密码。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1420
#, fuzzy
msgid "Enter your PayPal Secret key."
msgstr "输入您的 PayPal 密码。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1433
#, fuzzy
msgid ""
"Enable product-specific button settings to apply the selected options to "
"PayPal Smart Buttons on your product pages."
msgstr "启用产品特定按钮设置，设置的选项将应用于产品页面上的 PayPal 智能按钮。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1529
#, fuzzy
msgid ""
"Enable the Cart-specific button settings to apply these options to the "
"PayPal buttons displayed on your Cart page."
msgstr "启用购物车特定按钮设置，设置的选项将应用于购物车页面上的 PayPal 按钮。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1736
msgid "Enable PayPal Smart Button on the Top of the Checkout page."
msgstr "启用结帐页面顶部的 PayPal 智能按钮。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1797
#, fuzzy
msgid ""
"Enable the Mini Cart-specific button settings to apply these options to the "
"PayPal buttons on your Mini Cart page."
msgstr ""
"启用迷你购物车特定按钮设置，设置的选项将应用于迷你购物车页面上的 PayPal 按"
"钮。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1879
msgid "Order Review Page options"
msgstr "订单审核页面选项"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1885
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1887
msgid ""
"Set the Page Title value you would like used on the PayPal Checkout order "
"review page."
msgstr "设置您希望在 PayPal Checkout 订单审核页面上使用的页面标题值。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1895
msgid ""
"Set the Description you would like used on the PayPal Checkout order review "
"page."
msgstr "设置您希望在 PayPal Checkout 订单审核页面上使用的描述。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1896
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:130
msgid ""
"<strong>You're almost done!</strong><br>Review your information before you "
"place your order."
msgstr "<strong>您即将完成！</strong><br>在下订单之前查看您的信息。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1899
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文本"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1901
msgid ""
"Set the Button Text you would like used on the PayPal Checkout order review "
"page."
msgstr "设置您想要在 PayPal Checkout 订单审核页面上使用的按钮文本。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:1909
#, fuzzy
msgid "Pay Later Messaging Customization"
msgstr "稍后付款消息设置"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2365
msgid "Checkout Page Settings - Advanced Credit/Debit Card"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2373
msgid "Enable advanced credit and debit card payments"
msgstr "启用高级信用卡和借记卡付款"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2424
msgid "Additional Configuration Options"
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2505
msgid "Displays the Google Pay button."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2536
msgid "Allow buyers to pay using Apple Pay."
msgstr ""

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2541
#, fuzzy
msgid "Apple Pay Title"
msgstr "页面标题"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2548
#, fuzzy
msgid "Apple Pay Payment Description"
msgstr "付款行动"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2550
#, fuzzy
msgid ""
"This controls the description which the user sees when they select Apple Pay "
"payment method during checkout."
msgstr "这控制用户在结账时看到的描述。"

#: ppcp/includes/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-settings.php:2551
msgid "Accept payments using Apple Pay."
msgstr ""

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:234
msgid ""
"BUYER_COMPLAINT: The payer initiated a dispute for this captured payment "
"with PayPal."
msgstr "BUYER_COMPLAINT：付款人针对此捕获的付款与 PayPal 发起争议。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:237
msgid ""
"CHARGEBACK: The captured funds were reversed in response to the payer "
"disputing this captured payment with the issuer of the financial instrument "
"used to pay for this captured payment."
msgstr ""
"CHARGEBACK：由于付款人与用于支付此捕获付款的金融工具的发行人对该捕获的付款提"
"出争议，捕获的资金被冲销。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:240
msgid "ECHECK: The payer paid by an eCheck that has not yet cleared."
msgstr "ECHECK：付款人通过尚未清算的电子支票付款。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:243
msgid ""
"INTERNATIONAL_WITHDRAWAL: Visit your online account. In your **Account "
"Overview**, accept and deny this payment."
msgstr "INTERNATIONAL_WITHDRAWAL：访问您的在线帐户。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:246
msgid ""
"No additional specific reason can be provided. For more information about "
"this captured payment, visit your account online or contact PayPal."
msgstr "无法提供其他具体原因。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:249
msgid "PENDING_REVIEW: The captured payment is pending manual review."
msgstr "PENDING_REVIEW：捕获的付款正在等待人工审核。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:252
msgid ""
"RECEIVING_PREFERENCE_MANDATES_MANUAL_ACTION: The payee has not yet set up "
"appropriate receiving preferences for their account. For more information "
"about how to accept or deny this payment, visit your account online. This "
"reason is typically offered in scenarios such as when the currency of the "
"captured payment is different from the primary holding currency of the payee."
msgstr ""
"RECEIVING_PREFERENCE_MANDATES_MANUAL_ACTION：收款人尚未为其帐户设置适当的接收"
"首选项。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:255
msgid "REFUNDED: The captured funds were refunded."
msgstr "REFUNDED：捕获的资金已退还。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:258
msgid ""
"TRANSACTION_APPROVED_AWAITING_FUNDING: The payer must send the funds for "
"this captured payment. This code generally appears for manual EFTs."
msgstr ""
"TRANSACTION_APPROVED_AWAITING_FUNDING：付款人必须为此捕获的付款发送资金。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:261
msgid "UNILATERAL: The payee does not have a PayPal account."
msgstr "UNILATERAL：收款人没有 PayPal 帐户。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:264
msgid "VERIFICATION_REQUIRED: The payee's PayPal account is not verified."
msgstr "VERIFICATION_REQUIRED：收款人的 PayPal 帐户未经过验证。"

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:272
msgid "Payment via %s Pending. PayPal Pending reason: %s."
msgstr "通过 %s 付款待处理。 "

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:275
msgid "Payment via %s declined. PayPal declined reason: %s."
msgstr "通过 %s 的付款被拒绝。 "

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:280
msgid "Payment via %s partially refunded. PayPal reason: %s."
msgstr "通过 %s 支付的款项已部分退款。 "

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:283
msgid "Payment via %s refunded. PayPal reason: %s."
msgstr "通过 %s 支付的款项已退款。 "

#: ppcp/includes/ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-function.php:285
msgid "Payment via %s failed. PayPal reason: %s."
msgstr "通过 %s 付款失败。 "

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:367
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:377
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:386
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:390
msgid "Or"
msgstr ""

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:513
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:533
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:550
msgid "Or continue below"
msgstr ""

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:704
msgid "Billing &amp; Shipping"
msgstr "计费"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:704
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:706
#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:722
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:706
msgid "Billing details"
msgstr "账单详细信息"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:722
msgid "Shipping details"
msgstr "运输详情"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:846
msgid "Create an account?"
msgstr "创建帐户？"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:853
msgid ""
"Create an account by entering the information below. If you are a returning "
"customer please login at the top of the page."
msgstr "输入以下信息创建一个帐户。"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1057
msgid "Payment via %s : %s ."
msgstr "通过 %s 付款：%s。"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1316
msgid "Capture Charge"
msgstr "夺取冲锋"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1458
msgid "Cancel order"
msgstr "取消订单"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1515
msgid ""
"We cannot process your order with the payment information that you provided. "
"Please use an alternate payment method."
msgstr "我们无法使用您提供的付款信息处理您的订单。"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1520
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出了点问题。"

#: ppcp/public/class-ppcp-paypal-checkout-for-woocommerce-button-manager.php:1556
msgid "3D Secure response"
msgstr "3D 安全响应"

#~ msgid "Docs"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Write a Review"
#~ msgstr "写评论"

#~ msgid ""
#~ "Hey, We would like to thank you for using our plugin. We would appreciate "
#~ "it if you could take a moment to drop a quick review that will inspire us "
#~ "to keep going."
#~ msgstr "嘿，我们要感谢您使用我们的插件。"

#~ msgctxt "data sent to PayPal"
#~ msgid "Orders with %s"
#~ msgstr "%s 的订单"

#~ msgid "Via %1$s %2$s"
#~ msgstr "通过 %1$s %2$s"

#~ msgid ""
#~ "Allows customers to checkout using PayPal directly from a product page."
#~ msgstr "允许客户直接从产品页面使用 PayPal 结账。"

#~ msgid "Set where to display the PayPal Express Checkout button(s)."
#~ msgstr "设置显示 PayPal Express Checkout 按钮的位置。"

#~ msgid ""
#~ "Allows customers to checkout using PayPal directly from a checkout page."
#~ msgstr "允许客户直接从结帐页面使用 PayPal 结帐。"

#~ msgid "Accept PayPal, PayPal Credit and alternative payment types."
#~ msgstr "接受 PayPal、PayPal Credit 和其他付款方式。"

#~ msgid ""
#~ "PayPal Checkout with Smart Payment Buttons gives your buyers a simplified "
#~ "and secure checkout experience."
#~ msgstr "带有智能支付按钮的 PayPal 结帐为您的买家提供简化且安全的结帐体验。"

#~ msgid "Disconnect"
#~ msgstr "断开连接"

#~ msgid "PayPal sandbox"
#~ msgstr "贝宝沙箱"

#~ msgid ""
#~ "Check this box to enable test mode so that all transactions will hit "
#~ "PayPal’s sandbox server instead of the live server. This should only be "
#~ "used during development as no real transactions will occur when this is "
#~ "enabled."
#~ msgstr ""
#~ "选中此框以启用测试模式，以便所有交易都将到达 PayPal 的沙箱服务器而不是实时"
#~ "服务器。"

#~ msgid ""
#~ "PayPal REST API Details "
#~ "&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;"
#~ "<a target=\"_blank\" href=\"https://developer.paypal.com/dashboard/"
#~ "applications/live\" style=\"text-decoration: none;\">Get a PayPal Live "
#~ "Client ID and Secret</a>"
#~ msgstr "PayPal REST API 详细信息"

#~ msgid "PayPal Client ID"
#~ msgstr "PayPal 客户端 ID"

#~ msgid "PayPal Secret"
#~ msgstr "贝宝的秘密"

#~ msgid ""
#~ "PayPal REST API Details "
#~ "&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;"
#~ "<a target=\"_blank\" href=\"https://developer.paypal.com/dashboard/"
#~ "applications/sandbox\" style=\"text-decoration: none;\">Get a PayPal "
#~ "Sandbox Client ID and Secret</a>"
#~ msgstr "PayPal REST API 详细信息"

#~ msgid "Enter your PayPal Sandbox Client ID."
#~ msgstr "输入您的 PayPal 沙箱客户端 ID。"

#~ msgid "Enter your PayPal Sandbox Secret."
#~ msgstr "输入您的 PayPal 沙盒密码。"

#~ msgid "Tagline"
#~ msgstr "标语"

#~ msgid ""
#~ "Add the tagline. This line will only show up, if you select a horizontal "
#~ "layout."
#~ msgstr "添加标语。"

#~ msgid "Enable PayPal Smart Button on the Top of the Cart page."
#~ msgstr "启用购物车页面顶部的 PayPal 智能按钮。"

#~ msgid ""
#~ "Enable the checkout specific button settings, and the options set will be "
#~ "applied to the PayPal buttons on your checkout page."
#~ msgstr "启用结帐特定按钮设置，设置的选项将应用于结帐页面上的 PayPal 按钮。"

#~ msgid "Enable PayPal Smart Button on the Checkout page."
#~ msgstr "在结账页面启用 PayPal 智能按钮。"

#~ msgid ""
#~ "Optionally override global button settings above and configure buttons "
#~ "specific to checkout page."
#~ msgstr "可以选择覆盖上面的全局按钮设置并配置特定于结帐页面的按钮。"

#~ msgid "Advanced Settings"
#~ msgstr "高级设置"

#~ msgid "Enable/Disable coupons"
#~ msgstr "启用/禁用优惠券"

#~ msgid "Enable the use of coupon codes"
#~ msgstr "启用优惠券代码的使用"

#~ msgid "Coupons can be applied from the order review."
#~ msgstr "可以在订单审核中应用优惠券。"

#~ msgid ""
#~ "Log PayPal events, such as Webhook, Payment, Refund inside %s Note: this "
#~ "may log personal information. We recommend using this for debugging "
#~ "purposes only and deleting the logs when finished."
#~ msgstr ""
#~ "在 %s 内记录 PayPal 事件，例如 Webhook、付款、退款 注意：这可能会记录个人"
#~ "信息。"

#~ msgid "OR"
#~ msgstr "或者"

#~ msgid ""
#~ "Seamlessly enable PayPal payments for WooCommerce. Accept PayPal, Pay "
#~ "Later, cards, wallets, and bank payments—powered by an official PayPal "
#~ "Partner."
#~ msgstr "无缝启用 WooCommerce 的 PayPal 付款。"
